Se trata de un pequeño proyecto para generar concianción en redes sociales (instagram, facebook, whatsapp, etc...) para exponer el motivo por el cual te pones la mascarilla, ya sea por ti mismo, por tus padres, por tus abuelos, por los sanitarios, etc ... 

Cuidandonos todos conseguiremos que el impacto de la pandemia sea menor ;)
